有冇人講下出面維園係點？

今次唔做插隊撚
但兩點到維園 宜家塞左係入面 兩個鐘郁左唔夠十米
做插隊撚唔係冇原因

好多人